點解娛樂圈d人要俾面曾志偉？

有咩後台？

留名學嘢

當年佢俾人捉咗去問話
同個老差骨互串
佢一手掃走晒啲飯盒
啲差佬er都唔敢er

認真答
佢一直以黎為娛樂圈真係做左好多野
亦提攜左好多人
80年代新藝城同90年代UFO出過好多叫好叫座電影

噉其實佢有冇背景後台
除咗佢老豆

但之後比個警察收咗皮

有次某娛樂圈喜慶場合, 佢同suki老公撐到行, 聽講各自代表一個後台, 咩後台就唔知

認真
佢唔知老豆，定老豆個老豆唔係雷洛咩？
我都唔知邊到廳返黎

老豆係呂樂啲馬仔
雷洛係電影人物嚟

唔知講唔講得

佢老豆曾啟榮，軍裝警署署長, 呂樂同期，當年ICAC判有罪，著草去左台灣

維基百科都上埋，你話講唔講得

演藝人協會的功績都唔錯既

咪又唔夠獸仔鬥

因為有個睇相佬同佢講唔滾唔知身體好 唔賭唔知時運高

類似比面公會主席咁上下姐

佢帶頭剝削D藝人

一早出來行，識得人多，疊馬

脷伸鳩估

以為1Q題